# 
# Translators:
# Miao Yu <miaoyu319@gmail.com>, 2021
# Daniel, 2022
# Sven <sven@nimiq.com>, 2024
# Sören Schwert <hello@soerenschwert.de>, 2024
# Sam, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Sam, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/nimiq-foundation/teams/110181/zh/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:174
msgid "‘Digital gold’, the original crypto"
msgstr "\"数字黄金\"，独创的虚拟货币"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:32
msgid "{accounts} hold, manage and aggregate addresses."
msgstr "{accounts} 保存，管理和汇总地址"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:37
msgid "{addresses} send and receive transactions."
msgstr "{addresss} 发送和接收交易"

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:172
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:198
#: src/components/swap/SwapModal.vue:66
msgid "{amount} fee"
msgstr "{amount} 费用"

#: src/components/layouts/Network.vue:30 src/components/layouts/Network.vue:50
#: src/components/layouts/Network.vue:65
msgid "{amount}/tx"
msgstr "{amount}/交易"

#: src/components/BankCheckInput.vue:71 src/components/BankCheckInput.vue:77
msgid "{bankName} offers generic and individual IBANs."
msgstr "{bankName} 提供通用和个人 IBAN"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:321
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:333
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:266
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:247
msgid "{count} Confirmation | {count} Confirmations"
msgstr "{count}个确认 | {count}个确认"

#: src/components/layouts/Network.vue:28
msgid "{count} Peer | {count} Peers"
msgstr "{count}个端点 | {count}个端点"

#: src/components/modals/overlays/QrCodeOverlay.vue:3
msgid "{currency} Address"
msgstr "{currency} 地址"

#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:25
msgid "{currency} could not be paid out"
msgstr "{currency} 无法支付"

#: src/components/TransactionListOasisPayoutStatus.vue:11
msgid "{currency} not paid out"
msgstr "{currency} 未支付"

#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:6
#: src/components/TransactionListOasisPayoutStatus.vue:5
msgid "{currency} payout pending"
msgstr "{currency} 付款待处理"

#: src/components/swap/SwapModal.vue:419
msgid "{disabledAsset} swaps are currently under maintenance."
msgstr ""

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:336
msgid "{fee} fee"
msgstr "{fee} 费用"

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:22
#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:63
msgid "{perc}% of swap value."
msgstr "交换价值的{perc}％"

#: src/components/modals/MoonpaySellInfoModal.vue:27
msgid "{percentage} fees"
msgstr ""

#: src/components/staking/tooltips/ValidatorDescriptionTooltip.vue:18
#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:43
msgid "{poolName} Website"
msgstr ""

#: src/components/kyc/KycOverlay.vue:38
msgid "{provider} is provided by {companyLogo}"
msgstr "{provider} 由 {companyLogo} 提供"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:110
#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:83
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:86
#: src/components/swap/SwapModal.vue:103
msgid "{value} remaining"
msgstr "剩余 {value}"

#: src/components/BankCheckInput.vue:84
msgid "+ {count} more | + {count} more"
msgstr "+另外{count}个 | +另外{count}个"

#: src/components/modals/MoonpaySellInfoModal.vue:40
msgid "+ network fees"
msgstr "+网络费用"

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:146
msgid "+ network fees, registration required"
msgstr ""

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:81
msgid "+ network fees, registration required above $700"
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:119
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:130
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:141
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:172
#: src/components/NetworkMapPeerList.vue:24
msgid "+{n} more"
msgstr "+另外{n}个"

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:166
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:192
#: src/components/swap/SwapModal.vue:60
msgid "< {amount} fee"
msgstr "< {amount} 费用"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:20
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:19
msgid "1"
msgstr "1"

#: src/components/layouts/Network.vue:36
msgid "1-2 sec"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Network.vue:57
msgid "10 min"
msgstr "10 分钟"

#: src/components/staking/StakingGraph.vue:12
msgid "12M"
msgstr ""

#: src/components/FeeSelector.vue:8
msgid "15m"
msgstr "15分钟"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:21
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:20
msgid "2"
msgstr "2"

#: src/components/FeeSelector.vue:7
msgid "2-4h"
msgstr "2-4小时"

#: src/components/layouts/Network.vue:72
msgid "20 sec"
msgstr "20 秒"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:29
msgid "24/7 Support"
msgstr "24/7支持"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:22
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:21
msgid "3"
msgstr "3"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:103
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:79
#: src/components/swap/SwapModal.vue:98
msgid "30-day Limit"
msgstr "30天限额"

#: src/components/staking/StakingGraph.vue:10
msgid "4M"
msgstr ""

#: src/components/FeeSelector.vue:6
msgid "6h+"
msgstr "6小时以上"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:96
msgid ""
"72 hours after your first buy, your limit will be increased automatically."
msgstr "首次购买后的72 小时，你的限额将自动更新。"

#: src/components/staking/StakingGraph.vue:11
msgid "8M"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Settings.vue:366
msgid ""
"A contact with the address \"{address}\", but a different name already exists.\n"
"Do you want to replace it?"
msgstr ""

#: src/App.vue:4
msgid "A network issue occurred, please stand by. Click {link} for updates."
msgstr ""

#: src/lib/KycConnection.ts:40
msgid ""
"A popup has been opened,\n"
"click anywhere to bring it back to the front."
msgstr ""
"弹出窗口已打开，\n"
"单击任意位置即可回到上一页"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:76
msgid ""
"Account creation was massively improved. Give\n"
"it a try and experience all new Nimiq features."
msgstr ""
"帐户创建得到了大规模的改善，\n"
"试试看并体验一下Nimiq的新功能！"

#: src/components/layouts/Settings.vue:152
msgid "Account Limits"
msgstr "账户限额"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:34
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:159
#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:273
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: src/components/modals/BtcActivationModal.vue:23
msgid "Activate Bitcoin"
msgstr "激活比特币"

#: src/components/modals/PolygonActivationModal.vue:38
msgid "Activate USDC/USDT"
msgstr "激活 USDC/USDT"

#: src/components/layouts/Settings.vue:229
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/components/BtcCopiedAddress.vue:14
msgid ""
"Add a label to quickly find the transaction in your history, once it was "
"sent."
msgstr "在发送交易后添加标签，可让你在历史记录中快速找到该笔交易"

#: src/components/BtcLabelInput.vue:20
msgid "Add a label to quickly find the transaction in your history."
msgstr "添加标签，在你的历史记录中快速检索交易"

#: src/components/modals/SendModal.vue:196
msgid "Add a public message..."
msgstr "添加公开信息..."

#: src/components/modals/AccountMenuModal.vue:52
msgid "Add account"
msgstr "添加账户"

#: src/components/AddressList.vue:20
msgid "Add address"
msgstr "添加地址"

#: src/components/layouts/Settings.vue:225
msgid "Add an existing vesting contract to your wallet."
msgstr "将现有的归属合同添加到你的钱包"

#: src/components/modals/BtcActivationModal.vue:7
msgid ""
"Add Bitcoin\n"
"to your account"
msgstr ""
"添加比特币\n"
"到你的帐户"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:120
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:164
#: src/components/UsdcAddressInfo.vue:10
msgid "Add contact"
msgstr "添加联络人"

#: src/lib/StakingUtils.ts:95
msgid "Add stake"
msgstr ""

#: src/components/modals/SendModal.vue:49
msgid "Address unavailable?"
msgstr "地址无法使用？"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:39
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:75
msgid "Adjust Stake"
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:8
msgid "Adjust your stake"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Settings.vue:183
msgid "Advanced"
msgstr "进阶设置"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:87
msgid "After 72 hours"
msgstr "72 小时后"

#: src/components/layouts/Settings.vue:132
#: src/components/layouts/Settings.vue:72
msgid "all"
msgstr "全部"

#: src/components/CountrySelector.vue:120
msgid "All countries"
msgstr "所有国家"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:281
#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:37
msgid ""
"All new features are exclusive to new accounts. Upgrade now, it only takes "
"seconds."
msgstr "所有新功能均为新帐户独有。立即升级，仅需几秒钟"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:277
msgid ""
"All swaps are part of your transaction history and feature a small swap "
"icon."
msgstr "所有交换都将是你交易历史中的一部分，并带有一个小的交换图标"

#: src/components/modals/DisclaimerModal.vue:20
msgid ""
"All translations are for information purposes only. The English text is the "
"controlling version."
msgstr "所有翻译仅供参考，英文原文为主要版本"

#: src/components/staking/WelcomeStakingModal.vue:29
msgid "Almost instant transactions"
msgstr ""

#: src/components/modals/DisclaimerModal.vue:6
msgid "Always backup your Recovery Words, Password and Login Files."
msgstr "请随时备份你的恢复字，密码和登录文件"

#: src/swap-kyc-handler.ts:281
msgid "An error occurred: {message}"
msgstr " 出现了一个错误: {message}"

#: src/components/layouts/Settings.vue:17
msgid "An update to the Wallet is available, update now!"
msgstr "电子钱包已有更新，请立即更新！"

#: src/components/UpdateNotification.vue:7
msgid "An update to the Wallet is available."
msgstr "钱包有可用更新"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:30
msgid "Android and iOS App"
msgstr "Android和iOS应用"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:23
msgid "Any funds sent will be refunded within 1-3 days."
msgstr "所有汇出的款项将在1-3天内退还"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:26
msgid "Any funds sent will be refunded."
msgstr "所有汇出的款项将被退还"

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:114
#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:44
msgid "Apple/Google Pay"
msgstr ""

#: src/components/modals/SendModal.vue:232
msgid "Apply fee"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:34
msgid ""
"As soon as your crypto is available, your Euro is processed to the seller. "
"In case of a problem or a time-out, your payment will be returned to your "
"bank account."
msgstr "一旦加密货币准备就绪，你的欧元将会被进一步处理给卖家。如果出现问题或超时，你的支付款项将被退回到你的银行账户。"

#: src/components/PolygonWarningFooter.vue:18
msgid "Ask the receiver to ensure they have a Polygon {ticker} address."
msgstr "请确认接收者使用Polygon {ticker} 地址。"

#: src/components/PolygonWarningFooter.vue:19
msgid "Ask the sender to ensure they have a Polygon {ticker} address."
msgstr "请向发送方确认他们是否有一个Polygon {ticker}地址。"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:108
msgid "Atomic Swap complete"
msgstr "原子交换完成"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:12
msgid "Atomic Swap successful!"
msgstr "原子交换成功！"

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:12
msgid "Atomic swaps require two BTC transactions."
msgstr "原子交换需要两笔比特币交易"

#: src/components/kyc/KycOverlay.vue:27
msgid "Authenticator app"
msgstr "验证程序"

#: src/components/layouts/Settings.vue:215
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/components/layouts/Settings.vue:208
msgid "Automatic mode uses {behavior}."
msgstr "自动模式使用了 {behavior}"

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:9
msgid "Availability"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:294
msgid "Awaiting swap secret"
msgstr "等待交换密语"

#: src/components/layouts/Network.vue:14
msgid "Back to addresses"
msgstr "返回地址"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:123
msgid "Back to Bank Details"
msgstr "返回银行详情"

#: src/composables/useBtcTransactionInfo.ts:132
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:139
#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:105
#: src/composables/useUsdtTransactionInfo.ts:105
msgid "Bank Account"
msgstr "银行账户"

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:29
#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:99
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转帐"

#: src/components/PolygonWarningPage.vue:6
msgid "Before you start"
msgstr "在您使用前"

#: src/components/modals/overlays/BuyCryptoBankCheckOverlay.vue:19
#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:27
msgid "BIC works, too."
msgstr "BIC适用"

#: src/components/AddressList.vue:191
#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:140
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:125
#: src/components/layouts/Settings.vue:119
#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:21
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:124
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:136
#: src/components/swap/SwapBalanceBar.vue:19
#: src/components/swap/SwapBalanceBar.vue:45
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:127
#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:101
#: src/composables/useUsdtTransactionInfo.ts:101
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特币"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:109
msgid ""
"Bitcoin addresses are used only once, so there are no contacts. Use labels "
"instead to find transactions in your history easily."
msgstr "比特币地址仅使用一次，因此不在联系人内。请改用标签，在你的历史记录中轻松检索交易"

#: src/components/layouts/Settings.vue:138
msgid "Bitcoin Unit"
msgstr "比特币单位"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:318
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:330
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:263
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:244
msgid "Block #{height}"
msgstr "区块＃{height}"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:329
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:343
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:276
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:257
#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:196
#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:276
msgid "Block explorer"
msgstr "区块链浏览器"

#: src/components/modals/PolygonActivationModal.vue:28
msgid "blog post"
msgstr "博客帖子"

#: src/components/NetworkMapPeerList.vue:15
msgid "Browser | {count} Browsers"
msgstr "浏览器 | {count} 浏览器"

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:8
msgid "BTC network fee"
msgstr "BTC网络费"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:59
msgid "Buy"
msgstr "买入"

#: src/components/swap/OasisLaunchModal.vue:7
msgid ""
"Buy and sell crypto for EUR. Simply by bank transfer and from inside your "
"wallet."
msgstr "仅需银行转帐和你的钱包，即可在钱包内以欧元买卖加密货币"

#: src/components/BtcTransactionList.vue:58
#: src/components/BtcTransactionList.vue:68
msgid "Buy BTC"
msgstr "购买比特币"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:199
#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:204
#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:218
#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:32
msgid "Buy Crypto"
msgstr "购买加密货币"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:11
msgid "Buy Crypto with Fiat"
msgstr "用法币购买加密货币"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:174
msgid "Buy max"
msgstr "全数购买"

#: src/components/BtcTransactionList.vue:56
msgid "Buy more here in the wallet."
msgstr "在钱包内购买更多"

#: src/components/TransactionList.vue:56 src/components/TransactionList.vue:66
msgid "Buy NIM"
msgstr "购买NIM"

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:8
msgid "Buy NIM & BTC"
msgstr "购买NIM&BTC"

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:158
msgid "Buy NIM on a crypto exchange:"
msgstr "在加密货币交易所购买NIM："

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:6
msgid "Buy NIM, BTC & {ticker}"
msgstr ""

#: src/components/UsdcTransactionList.vue:48
#: src/components/UsdcTransactionList.vue:58
msgid "Buy USDC"
msgstr ""

#: src/components/UsdtTransactionList.vue:48
#: src/components/UsdtTransactionList.vue:58
msgid "Buy USDT"
msgstr "购买USDT"

#: src/components/modals/overlays/BuyCryptoBankCheckOverlay.vue:25
msgid "Buy with Credit Card"
msgstr "用信用卡购买"

#: src/components/modals/SimplexModal.vue:4
msgid "Buy with Simplex"
msgstr "用Simplex购买"

#: src/components/modals/SendModal.vue:221
msgid ""
"By adding a transaction fee, you can influence how fast your transaction "
"will be processed."
msgstr "你可以通过增加交易费用，提升交易的处理速度"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:201
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:182
#: src/components/swap/SwapModal.vue:196
msgid ""
"By clicking '{text}', you agree to the ToS of {Fastspot} and {FastspotGO}."
msgstr "点击“ {text}”，即表示你同意{Fastspot}和{FastspotGO}的服务条款"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:215
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:196
#: src/components/swap/SwapModal.vue:208
msgid "By clicking '{text}', you agree to the ToS of {Fastspot}."
msgstr "点击“ {text}”，即表示你同意{Fastspot}的服务条款"

#: src/components/modals/SendModal.vue:242
#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:80
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:96
msgid "Cancel Swap"
msgstr "取消交换"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:6
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:5
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:6
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:6
#: src/composables/useBtcTransactionInfo.ts:113
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:122
#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:90
#: src/composables/useUsdtTransactionInfo.ts:90
msgid "Cancelled Swap"
msgstr "取消交换"

#: src/components/layouts/Settings.vue:343
msgid "Cannot import contacts, wrong file format."
msgstr "文件格式错误，无法导入联系人"

#: src/components/TransactionList.vue:53
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:148
msgid "Cashlink"
msgstr "现金链接"

#: src/lib/DataFormatting.ts:18
msgid "Cashlink Claiming"
msgstr ""

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:43
msgid "Cashlink from {address}"
msgstr "来自{address}的现金链接"

#: src/lib/DataFormatting.ts:15
msgid "Cashlink Funding"
msgstr ""

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:49
msgid "Cashlink to {address}"
msgstr "发送至{address}的现金链接"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:110
msgid "Censorship-resistant network connection"
msgstr "不受审查的网络连接"

#: src/components/modals/AccountMenuModal.vue:23
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: src/components/layouts/Settings.vue:50
msgid "Change your language setting."
msgstr "更改你的语言设置"

#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:115
msgid "Changing validator"
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcActivationModal.vue:20
#: src/components/modals/PolygonActivationModal.vue:97
msgid "Check the new intro"
msgstr "请看新介绍"

#: src/components/modals/StablecoinSelectionModal.vue:30
msgid "Choose {ticker}"
msgstr ""

#: src/components/modals/AddressSelectorModal.vue:8
#: src/components/modals/SendModal.vue:61
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:64
msgid "Choose a Recipient"
msgstr "选择接收者"

#: src/components/modals/AddressSelectorModal.vue:5
msgid "Choose a Sender"
msgstr "请选择一个发送者"

#: src/components/staking/StakingValidatorPage.vue:5
msgid "Choose a Validator"
msgstr ""

#: src/components/modals/AddressSelectorModal.vue:11
#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:286
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:250
#: src/components/modals/SendModal.vue:211
#: src/components/staking/SelectAccountOverlay.vue:4
#: src/components/swap/SwapModal.vue:251
msgid "Choose an Address"
msgstr "选择地址"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:229
msgid "Choose Stablecoin"
msgstr ""

#: src/components/modals/StablecoinSelectionModal.vue:4
msgid "Choose your stablecoin"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Settings.vue:241
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/layouts/Settings.vue:235
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: src/components/swap/SwapNotification.vue:36
msgid "Click for more information"
msgstr "点击了解更多信息"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:31
msgid "Click on ‘Troubleshooting’ to learn more."
msgstr "点击 “疑难解答” 以了解更多信息"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:279
#: src/components/staking/StakingModal.vue:155
#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:111
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:242
msgid "Comparably centralized"
msgstr "相对集中的"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:176
msgid "Comparably high transaction fees/time"
msgstr "相对较高的交易时长和费用"

#: src/components/SendModalFooter.vue:9 src/components/swap/SwapModal.vue:194
#: src/components/swap/SwapModal.vue:199 src/components/swap/SwapModal.vue:211
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:70
msgid "Confirm account"
msgstr "确认账户"

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:64
msgid "Confirm stake"
msgstr ""

#: src/components/BtcTransactionList.vue:54
#: src/components/TransactionList.vue:48
#: src/components/UsdcTransactionList.vue:45
#: src/components/UsdtTransactionList.vue:45
msgid "Congrats"
msgstr "恭喜"

#: src/components/layouts/Settings.vue:178
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/components/kyc/KycOverlay.vue:33
msgid "Connect to {provider}"
msgstr "连接到 {provider}"

#: src/components/layouts/Settings.vue:159
msgid "Connect to TEN31 Pass for higher swap limits."
msgstr "连接到更高兑换限额的 TEN31 通行证"

#: src/components/NetworkStats.vue:12
msgid "Connected to"
msgstr "已连接至"

#: src/components/layouts/Network.vue:120
msgid "connecting"
msgstr "連接中"

#: src/components/SendModalFooter.vue:66
msgid "Connecting to Bitcoin network"
msgstr "连接到比特币网络"

#: src/components/SendModalFooter.vue:77
msgid "Connecting to Nimiq network"
msgstr "连接到 Nimiq网络"

#: src/components/SendModalFooter.vue:87
msgid "Connecting to USDC on Polygon"
msgstr "正在连接 Polygon 网络下的 USDC"

#: src/components/BtcTransactionList.vue:45
msgid "Connection lost"
msgstr "连接丢失"

#: src/components/NetworkStats.vue:8
msgid "Consensus"
msgstr "共识"

#: src/components/BankCheckInput.vue:58
msgid "Contact your bank to find out if your account is eligible."
msgstr "请与你的银行联系，以了解你的帐户是否符合条件"

#: src/components/ContactShortcuts.vue:9
#: src/components/UsdcContactShortcuts.vue:9
msgid "Contacts"
msgstr "联系信息"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:87
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:93
msgid "Continue Swap"
msgstr "继续交换"

#: src/components/staking/WelcomeStakingModal.vue:107
msgid "Continue to Wallet"
msgstr ""

#: src/components/modals/MoonpaySellInfoModal.vue:45
msgid "Continue with Moonpay"
msgstr ""

#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:37
msgid "Conversion from USDC.e"
msgstr ""

#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:112
msgid "Conversion from USDC.e to USDC"
msgstr ""

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:238
msgid "Convert to USDC"
msgstr ""

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:230
msgid "Convert your USDC.e to the new standard."
msgstr ""

#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:413
#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:158
msgid "Converted {amount1} USDC.e to {amount2} USDC"
msgstr ""

#: src/components/modals/SimplexModal.vue:49
msgid ""
"Copy\n"
"over"
msgstr "复制"

#: src/components/modals/SimplexModal.vue:22
msgid ""
"Copy and paste your address into\n"
"the Simplex interface below."
msgstr ""
"将你的地址复制并粘贴到\n"
"下面的Simplex界面"

#: src/components/modals/SendModal.vue:51
msgid "Create a Cashlink"
msgstr "创建现金链接"

#: src/components/LegacyAccountUpgradeButton.vue:7
msgid "Create a new account"
msgstr "建立新账户"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:6
msgid ""
"Create a new account and transfer your funds. New features and possibilities"
" await."
msgstr "建立一个新帐户并转移你的资金，我们有更多新功能和可能性在等着你"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:19
msgid "Create a new address for every transaction."
msgstr "为每笔交易创建一个新地址"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:64
msgid "Create a new single-use address."
msgstr "创建一个新的一次性地址"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:102
#: src/components/modals/ReceiveModal.vue:26
msgid "Create request link"
msgstr "创建请求链接"

#: src/lib/StakingUtils.ts:50
msgid "Create validator"
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:198
msgid "Created {count} day ago | Created {count} days ago"
msgstr "在{count}天前创建 | 在{count}天前创建"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:188
msgid "Created {count} hour ago | Created {count} hours ago"
msgstr "在{count}小时前创建 | 在{count}小时前创建"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:182
msgid "Created {count} minute ago | Created {count} minutes ago"
msgstr "在{count}分钟前创建 | 在{count}分钟前创建"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:179
msgid "Created just now"
msgstr "刚创建"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:196
msgid "Created yesterday"
msgstr "昨天创建"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:111
msgid "Creates staking rewards"
msgstr "创建质押收益"

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:113
#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:43
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:147
#: src/components/swap/SwapModal.vue:415
msgid "Crypto swaps are currently under maintenance."
msgstr ""

#: src/lib/StakingUtils.ts:62
msgid "Deactivate validator"
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:267
msgid "Deactivating Stake"
msgstr ""

#: src/lib/StakingUtils.ts:30
msgid "Delete validator"
msgstr ""

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:10
msgid ""
"Depending on your country of residence,\n"
"different options are available."
msgstr ""
"根据你居住的国家/地区，\n"
"选择将会不同"

#: src/components/swap/OasisLaunchModal.vue:19
msgid "Developer resources"
msgstr "开发者资源"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:10
msgid ""
"Different currencies can do different things.\n"
"Use them your way and make the most of it."
msgstr "不同的货币可以做不同的事情。用你自己的方式使用它们，充分利用它们。"

#: src/components/layouts/Settings.vue:281
#: src/components/modals/DisclaimerModal.vue:4
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: src/components/layouts/Settings.vue:170
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:169
msgid ""
"Do not stake with this pool!\n"
"It controls a critical share of the total stake, making it a potential threat to the network."
msgstr ""

#: src/components/BtcAddressInput.vue:103
#: src/components/modals/SendModal.vue:380
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:374
msgid "Domain does not resolve to a valid address"
msgstr "域名不能解析为有效地址"

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:47
msgid "Dominance"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:321
#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:329
msgid "Don't close your wallet until the swap is complete!"
msgstr "在交换完成之前，请勿关闭钱包！"

#: src/components/swap/SwapNotification.vue:42
msgid "Don't close your wallet!"
msgstr "不要关闭你的钱包！"

#: src/components/BankCheckInput.vue:76
msgid "Don’t use a generic IBAN!"
msgstr "不要使用通用的IBAN！"

#: src/components/ContactBook.vue:50 src/components/modals/SendModal.vue:85
#: src/components/UsdcContactBook.vue:57
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/components/modals/HistoryExportModal.vue:24
msgid "Download .csv file"
msgstr "下载 .csv 文件"

#: src/components/modals/HistoryExportModal.vue:9
msgid ""
"Download all transactions of this account as a file, for tax reasons or "
"other."
msgstr "为了税务或其他原因，将此账户的所有交易下载为文件。"

#: src/components/modals/HistoryExportModal.vue:6
msgid ""
"Download all transactions of this address as a file, for tax reasons or "
"other."
msgstr "因税务或其他原因，请将该地址的所有交易下载为文件。"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:102
msgid "Duration and fees are estimates."
msgstr "工作时间和费用均为估计值"

#: src/components/staking/WelcomeStakingModal.vue:94
msgid "Earn new NIM by staking"
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingButton.vue:11
#: src/components/staking/StakingSummaryMobile.vue:5
msgid "Earn NIM every month by staking your NIM"
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcActivationModal.vue:10
msgid ""
"Easily swap between NIM, the super performant payment coin and BTC, the gold"
" standard of crypto."
msgstr "轻松互换性能极高的支付币NIM和加密货币的黄金标准BTC"

#: src/components/ContactBook.vue:44 src/components/UsdcContactBook.vue:51
msgid "Edit contacts"
msgstr "编辑联络人"

#: src/components/layouts/Settings.vue:125
msgid "Edit the amount of decimals visible for BTC values."
msgstr "编辑比特币值可见的小数位数"

#: src/components/layouts/Settings.vue:65
msgid "Edit the amount of decimals visible for NIM values."
msgstr "编辑NIM值可见的小数位数"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:128
#: src/components/modals/SendModal.vue:243
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:230
msgid "Edit transaction"
msgstr "修改交易"

#: src/components/layouts/Settings.vue:189
msgid "Enable experimental support for swiping gestures on mobile."
msgstr "启用移动设备上实验性的滑动手势支持"

#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:35
msgid "Enter account holder name"
msgstr "输入账户持有人姓名"

#: src/components/modals/SendModal.vue:23
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:29
msgid "Enter address"
msgstr "输入地址"

#: src/components/modals/overlays/BuyCryptoBankCheckOverlay.vue:14
#: src/components/modals/overlays/BuyCryptoBankCheckOverlay.vue:15
#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:22
#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:23
msgid "Enter bank name"
msgstr "输入银行名称"

#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:43
msgid "Enter IBAN"
msgstr "输入 IBAN"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:20
msgid "Enter recipient address..."
msgstr "输入收件人地址..."

#: src/components/layouts/Settings.vue:249
msgid "Enter the password of the trial you want to enable, then press enter."
msgstr "输入你要启用的试用版的密码后，按下快车键"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:353
msgid "Enter the wallet"
msgstr "进入钱包"

#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:9
msgid "Enter your bank details"
msgstr "输入你的银行详细信息"

#: src/lib/GoCrypto.ts:228
msgid "Error {errorCode}"
msgstr ""

#: src/lib/GoCrypto.ts:227
msgid "Error {errorCode}: {errorMessage}"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:335
msgid "Error:"
msgstr "错误:"

#: src/components/layouts/Network.vue:121
msgid "established"
msgstr "已建立"

#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:18
msgid "Estimated yearly reward"
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:21
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:36
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:18
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:33
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:18
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:30
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:18
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:30
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: src/components/swap/SwapModal.vue:82
msgid "Exchange rate"
msgstr "费率"

#: src/components/TransactionListItem.vue:48
#: src/components/UsdcTransactionListItem.vue:39
#: src/components/UsdtTransactionListItem.vue:39
msgid "expired"
msgstr "已过期"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:73
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:89
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:122
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:110
msgid "Expired HTLC"
msgstr "过期的 HTLC"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:102
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:54
#: src/components/modals/AccountMenuModal.vue:32
msgid "Export History"
msgstr "导出历史记录"

#: src/components/modals/HistoryExportModal.vue:4
msgid "Export your history"
msgstr "导出历史记录"

#: src/components/modals/SendModal.vue:480
msgid "express"
msgstr "快速"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:73
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:89
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:758
msgid "Failed to fetch {ticker} fees. Retrying... (Error: {message})"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapModal.vue:1005
msgid "Failed to fetch Polygon fees. Retrying... (Error: {message})"
msgstr ""

#: src/components/TransactionList.vue:39
msgid "Failed to fetch transactions"
msgstr ""

#: src/components/TestnetFaucet.vue:138
msgid "Faucet error - please try again."
msgstr "水龙头错误－请重试"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:81
msgid "Faucet is empty"
msgstr "水龙头是空的"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:85
msgid "Faucet is not available from your location"
msgstr "你所在的位置无法使用水龙头"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:92
msgid "Faucet unavailable"
msgstr "水龙头无法使用"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:77
msgid "Faucet unavailable (wrong network)"
msgstr "水龙头无法使用（网络错误）"

#: src/components/modals/SendModal.vue:164
msgid "fee"
msgstr "费用"

#: src/components/NetworkStats.vue:17
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:62
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:62
msgid "fees"
msgstr "费用"

#: src/components/BtcTransactionList.vue:38
#: src/components/TransactionList.vue:33
#: src/components/UsdcTransactionList.vue:36
#: src/components/UsdtTransactionList.vue:36
msgid "Fetching"
msgstr "正在取得更新"

#: src/components/BtcTransactionListItem.vue:68
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:221
#: src/components/TransactionListItem.vue:66
#: src/components/UsdcTransactionListItem.vue:59
#: src/components/UsdtTransactionListItem.vue:59
msgid "Fiat value unavailable"
msgstr "法币无法使用"

#: src/components/layouts/Settings.vue:349
msgid "File contains no contacts."
msgstr "文件中没有任何联系人"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:22
msgid "Finalize the swap by bank transfer."
msgstr "通过银行转帐完成最终交换"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:301
msgid "Finalizing swap"
msgstr "最后确认互换"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:121
msgid ""
"For a decentralized\n"
"store of value"
msgstr ""
"为了一个去中心化的\n"
"储藏价值"

#: src/components/staking/StakingWelcomePage.vue:29
msgid "For a small fee, validator pools do the staking for you."
msgstr ""

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:186
msgid ""
"For a USD-pegged\n"
"store of value"
msgstr ""
"为了与美元挂钩\n"
"储藏价值"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:49
msgid "For beginners"
msgstr "初学者友好"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:57
msgid ""
"For fast and low-fee\n"
"crypto payments"
msgstr ""
"为了一个更快和费用更低的\n"
"虚拟货币支付"

#: src/components/modals/SendModal.vue:470
msgid "free"
msgstr "免费"

#: src/components/NetworkMapPeerList.vue:12
msgid "Full Node"
msgstr "完整节点"

#: src/components/PolygonWarningFooter.vue:10
#: src/components/PolygonWarningPage.vue:21
msgid ""
"Funds sent from non-Polygon {ticker} addresses could be permanently lost!"
msgstr "从非Polygon {ticker}地址发送的资金可能会永久丢失！"

#: src/components/PolygonWarningFooter.vue:27
msgid ""
"Funds sent from non-Polygon {ticker} versions could be permanently lost!"
msgstr "从非Polygon {ticker}版本发送的资金可能会永久丢失。"

#: src/components/PolygonWarningFooter.vue:7
#: src/components/PolygonWarningPage.vue:20
msgid ""
"Funds sent to non-Polygon {ticker} addresses could be permanently lost!"
msgstr "向非Polygon {ticker}地址发送的资金可能会永久丢失！"

#: src/components/PolygonWarningFooter.vue:26
msgid "Funds sent to non-Polygon {ticker} versions could be permanently lost!"
msgstr "发送到非Polygon {ticker}版本的资金可能会永久丢失。"

#: src/components/layouts/Settings.vue:44
msgid "General"
msgstr "一般设置"

#: src/components/modals/HistoryExportModal.vue:52
msgid "Generic"
msgstr "动态的"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:26
#: src/components/modals/TradeModal.vue:46
msgid "Get NIM"
msgstr "获取 NIM"

#: src/components/kyc/KycPrompt.vue:19
msgid "Get started"
msgstr "开始"

#: src/components/kyc/KycPrompt.vue:6
msgid "Get TEN31-verified for higher limits"
msgstr "获取TEN31认证以获得更高的限额。"

#: src/components/kyc/KycOverlay.vue:8
msgid ""
"Get verified for higher limits by authenticating with {provider}. These are "
"the requirements:"
msgstr "通过使用{provider}进行身份验证以获取更高的限额。要求如下："

#: src/components/BankCheckInput.vue:94
#: src/components/modals/BtcActivationModal.vue:20
#: src/components/modals/PolygonActivationModal.vue:98
#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:349
#: src/components/PolygonWarningPage.vue:25
#: src/components/swap/OasisLaunchModal.vue:26
msgid "Got it"
msgstr "已取得"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:89
msgid "Got it!"
msgstr "已取得！"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:29
msgid ""
"Handling multiple addresses is now convenient and easy – with one password "
"and shared login information."
msgstr "使用一个密码和共享的登录信息，即可轻松便捷地处理多个地址"

#: src/components/WalletStatusButton.vue:4
msgid "Help"
msgstr ""

#: src/App.vue:7
msgid "here"
msgstr ""

#: src/components/modals/StablecoinSelectionModal.vue:15
msgid "Higher liquidity and global market adoption."
msgstr ""

#: src/components/modals/StablecoinSelectionModal.vue:12
msgid "Higher transparency and regulatory compliance."
msgstr ""

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:175
msgid "Highest degree of decentralization"
msgstr "更高层面的去中心化"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:196
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:222
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:207
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:232
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:160
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:186
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:141
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:167
msgid "Historic value"
msgstr "历史价值"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:474
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:542
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:409
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:388
#: src/composables/useBtcTransactionInfo.ts:193
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:193
#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:148
#: src/composables/useUsdtTransactionInfo.ts:148 src/lib/DataFormatting.ts:21
msgid "HTLC Creation"
msgstr "HTLC创建"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:474
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:557
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:563
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:409
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:388
#: src/composables/useBtcTransactionInfo.ts:193
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:208
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:214
#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:154
#: src/composables/useUsdtTransactionInfo.ts:154
msgid "HTLC Refund"
msgstr "HTLC退款"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:546
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:197
#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:151
#: src/composables/useUsdtTransactionInfo.ts:151
msgid "HTLC Settlement"
msgstr "HTLC结算"

#: src/lib/DataFormatting.ts:25
msgid "HTLC Settlement or Refund"
msgstr "HTLC结算或退款"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:82
msgid "I paid"
msgstr "已付款"

#: src/components/BankCheckInput.vue:88
msgid "I understand that I have to send a {sepaInstantLink}."
msgstr "我知道我必须发送一个{sepaInstantLink}。"

#: src/components/modals/UsdtAddedModal.vue:21
msgid "I’m happy, stick with USDC"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:42
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: src/components/kyc/KycOverlay.vue:23
msgid "ID document"
msgstr "身份文件"

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:29
msgid "If in doubt, you can always check your balance at {nimiqWatchLink}"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapNotification.vue:229
msgid ""
"If this error persists, check your internet connection or reload the page to"
" reconnect."
msgstr "如果此错误仍然存​​在，请检查你的互联网连接或重新加载页面"

#: src/lib/GoCrypto.ts:194
msgid ""
"If you already made a payment which was not accepted, please contact "
"GoCrypto for a refund."
msgstr ""

#: src/lib/GoCrypto.ts:273
msgid "If you already made a payment, wait for it to be confirmed instead."
msgstr ""

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:37
msgid "If you require further assistance, please reach out at {discordLink}"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Settings.vue:78
msgid "Import Contacts"
msgstr "导入联系人"

#: src/components/layouts/Settings.vue:80
msgid "Import contacts that you exported from the Safe."
msgstr "将保险箱中导出的联系人导入钱包"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:55
msgid ""
"Import it to any browser and enter your password to use the same addresses."
msgstr "导入到任意浏览器中，输入密码即可使用相同的地址"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:55
msgid ""
"Improve your privacy by creating a new address for every transaction. Old "
"addresses still work."
msgstr "为每个交易创建一个新地址，以提高您的隐私保护。旧地址仍然有效。"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:12
msgid "Improved Accessibility"
msgstr "改善的可及性"

#: src/components/BankCheckInput.vue:72
msgid ""
"In case of any issues, like exceeded limits or insufficient amounts, the "
"automatic refunds will only work for individual IBAN addresses."
msgstr "如果出现任何问题，例如超出金额限制或资金不足，自动退款仅适用于个人IBAN地址"

#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:22
msgid "incl. pool fee"
msgstr ""

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:23
msgid "Incomplete balances being displayed."
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:98
msgid ""
"Increase the speed of your transaction by paying a higher network fee. The "
"fees go directly to the miners."
msgstr "通过支付更高的网络费用来提高交易速度。费用将直接支付给矿工"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:80
msgid "Initial Swap Limit"
msgstr "初始交换上限"

#: src/components/layouts/Settings.vue:38
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/components/layouts/Settings.vue:31
msgid "Install Web App"
msgstr "安裝网络应用程序"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:79
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:166
#: src/components/modals/SendModal.vue:188
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:209
msgid "Insufficient balance."
msgstr "余额不足"

#: src/components/BtcTransactionListItem.vue:48
#: src/components/TransactionListItem.vue:49
msgid "invalid"
msgstr "无效"

#: src/components/swap/SwapModal.vue:2031
msgid "Invalid swap state, swap aborted!"
msgstr ""

#: src/components/TransactionList.vue:50
msgid "Invite a friend with a {cashlink} or buy more here in the wallet."
msgstr "通过{cashlink}邀请朋友或在钱包里购买更多"

#: src/components/modals/overlays/BuyCryptoBankCheckOverlay.vue:4
msgid "Is your bank eligible?"
msgstr "你的银行是否符合条件？"

#: src/components/swap/SwapNotification.vue:39
msgid "It's safe to close your wallet now"
msgstr "你现在可以安全关闭电子钱包"

#: src/components/layouts/Settings.vue:202
msgid "Keyguard Mode"
msgstr "密钥模式"

#: src/components/BtcCopiedAddress.vue:9
msgid "Label the sender"
msgstr "标注发件人"

#: src/components/layouts/Settings.vue:48
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/modals/PolygonActivationModal.vue:96
msgid "Learn about the new Nimiq"
msgstr ""

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:233
#: src/components/modals/NetworkInfoModal.vue:20
#: src/components/modals/StablecoinSelectionModal.vue:24
#: src/components/modals/UsdtAddedModal.vue:18
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: src/components/staking/WelcomeStakingModal.vue:103
msgid "Learn more about the update"
msgstr ""

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:61
msgid "Learn more here"
msgstr "在这里了解更多"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:223
msgid "Legacy USDC (USDC.e)"
msgstr ""

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:264
msgid "Let's get started! Create your Nimiq account:"
msgstr "让我们开始吧！创建你的Nimiq帐户："

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:26
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:25
#: src/components/staking/StakingWelcomePage.vue:32
msgid "Let's go"
msgstr "开始吧"

#: src/components/NetworkMapPeerList.vue:14
msgid "Light Node"
msgstr "轻节点"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:67
msgid "Limit of copied addresses reached."
msgstr "已达到复制地址的限制"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:179
msgid "Link not available in this browser"
msgstr "链接在此浏览器中不可用"

#: src/components/layouts/Settings.vue:85
msgid "Load file"
msgstr "加载文件"

#: src/components/swap/SwapModal.vue:116
msgid "Loading fees and limits"
msgstr "加载费用和限额。"

#: src/components/modals/MoonpayModal.vue:15
msgid "Loading Moonpay..."
msgstr "正在加载Moonpay..."

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:108
#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:92
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:84
#: src/components/swap/SwapModal.vue:101
msgid "loading..."
msgstr "载入中..."

#: src/components/modals/ReleaseNotesModal.vue:5
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: src/components/staking/StakingWelcomePage.vue:12
msgid "Lock up NIM to support the network and earn new NIM as a reward."
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:288
#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:291
msgid "Locking up {asset}"
msgstr "正在锁定{asset}"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:14
msgid ""
"Log in on your devices with the new\n"
"Nimiq Login Files."
msgstr ""
"使用新版的Nimiq登录文件\n"
"登录设备"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:12
msgid "Login File"
msgstr "登录文件"

#: src/components/modals/AccountMenuModal.vue:35
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:82
msgid "Long press to confirm"
msgstr "请长按确认"

#: src/components/modals/StablecoinReceiveModal.vue:17
msgid "Make sure they are sending Polygon {ticker}."
msgstr "请确保他们是从 Polygon 发送 {ticker}"

#: src/components/modals/PolygonActivationModal.vue:19
msgid ""
"Many updates like easier address names, more accessible swaps and an "
"improved asset overview await."
msgstr "许多更新，例如更易记的地址名称，更易访问的交换和改进的资产概览即将推出。"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:167
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:156
msgid "Max swappable amount is {amount}"
msgstr "最大可交换金额为 {amount}"

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:102
#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:119
#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:32
#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:49
#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:68
#: src/components/modals/MoonpaySellInfoModal.vue:31
#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:23
msgid "min {amount}"
msgstr "最低{amount}"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:178
msgid "Minimum buy amount is {amount}"
msgstr "最低交换金额为{amount}"

#: src/components/kyc/KycOverlay.vue:19
msgid "Mobile phone"
msgstr "移动设备"

#: src/components/modals/MoonpaySellInfoModal.vue:18
msgid "MoonPay is a third-party service requiring registration and KYC."
msgstr ""

#: src/components/BankCheckInput.vue:9
msgid "More locations will be supported in the future."
msgstr "未来将在更多地方支持"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:14
msgid "Multiple Addresses"
msgstr "多个地址"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:21
msgid ""
"Multiple addresses and Login Files\n"
"are supported by new accounts only."
msgstr ""
"多个地址和登录文件\n"
"仅支持新帐户"

#: src/components/modals/SendModal.vue:75
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:76
msgid "Name this contact..."
msgstr "命名此联系人..."

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:12
msgid "Name this recipient..."
msgstr "命名此收件人..."

#: src/components/ContactBook.vue:28 src/components/UsdcContactBook.vue:35
msgid "Name your contact"
msgstr "为你的联系人命名"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:177
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:95
msgid "Network fee: {sats} sat/vByte"
msgstr "网络费用：{sats} 聪 (sat) / 交易大小 (vByte)"

#: src/components/staking/StakingGraph.vue:5
#: src/components/staking/StakingGraph.vue:6
#: src/components/staking/StakingGraph.vue:7
msgid "NIM"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:53
msgid "NIM network fee"
msgstr "NIM网络费用"

#: src/components/modals/DisclaimerModal.vue:16
msgid ""
"Nimiq is not responsible for any loss. Nimiq, wallet.nimiq.com, "
"hub.nimiq.com & keyguard.nimiq.com, and some of the underlying libraries are"
" under active development."
msgstr ""
"Nimiq对任何损失概不负责。Nimiq, wallet.nimiq.com, hub.nimiq.com "
"&keyguard.nimiq.com，以及一些正在积极开发中的基础代码库。"

#: src/components/staking/WelcomeStakingModal.vue:6
msgid ""
"Nimiq now runs on ‘Proof-of-Stake’. Enjoy the massive performance boost, "
"energy-efficiency and staking."
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:111
msgid "Nimiq wallet does not support transaction messages for Bitcoin."
msgstr "Nimiq钱包不支持比特币交易信息"

#: src/components/staking/WelcomeStakingModal.vue:101
msgid "No action required."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:118
msgid "No availability data available yet."
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapNotification.vue:228
msgid "No connection to {chain} network."
msgstr "没有连接到 {chain} 网络"

#: src/components/staking/tooltips/ValidatorDescriptionTooltip.vue:12
#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:37
msgid "No description available"
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:152
msgid "No dominance data available yet."
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:21
msgid "No funds were received so the swap expired."
msgstr "交换因为没有收到任何资金而过期了"

#: src/lib/GoCrypto.ts:219
msgid "No payment request found"
msgstr ""

#: src/lib/StakingUtils.ts:18
msgid "No Payout"
msgstr ""

#: src/components/modals/TradeModal.vue:50
msgid "No registration"
msgstr "无需注册"

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:135
msgid "No reliability data available yet."
msgstr ""

#: src/swap-kyc-handler.ts:119
msgid "No request received."
msgstr "未收到请求。"

#: src/components/BtcTransactionList.vue:77
#: src/components/TransactionList.vue:71
#: src/components/UsdcTransactionList.vue:62
#: src/components/UsdtTransactionList.vue:62
msgid "No transactions found"
msgstr "交易未找到"

#: src/components/layouts/Settings.vue:130
#: src/components/layouts/Settings.vue:70
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/lib/GoCrypto.ts:206
msgid "Not a pending payment request"
msgstr ""

#: src/components/BankCheckInput.vue:57
msgid "Not all accounts provided by this bank support instant transactions."
msgstr "此银行提供的帐户并非全部都支持即时交易"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:157
msgid "Not available in your browser"
msgstr "在你的浏览器中无法使用"

#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:152
#: src/components/modals/BuyOptionsModal.vue:87
msgid "Not available in your country"
msgstr "在你的国家不可用"

#: src/components/BtcTransactionListItem.vue:46
#: src/components/TransactionListItem.vue:46
#: src/components/UsdcTransactionListItem.vue:37
#: src/components/UsdtTransactionListItem.vue:37
msgid "not sent"
msgstr "未发送"

#: src/components/swap/OasisLaunchModal.vue:4
msgid "OASIS is finally here!"
msgstr "OASIS终于来了！"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:48
#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:15
msgid "OASIS limit exceeded"
msgstr "超出OASIS限制"

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:18
msgid "OASIS service fee"
msgstr "OASIS服务费"

#: src/components/layouts/Settings.vue:196
msgid "Off"
msgstr "关"

#: src/components/layouts/Settings.vue:377
msgid "OK! Contacts imported successfully."
msgstr "好的，联系人已成功导入"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:19
msgid "Old and new Accounts"
msgstr "新旧帐户"

#: src/components/layouts/Settings.vue:195
msgid "On"
msgstr "开"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:15
msgid "One account can now have multiple addresses."
msgstr "一个帐户现在可以拥有多个地址"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:5
msgid "One Account, many Addresses"
msgstr "一个帐户，多个地址"

#: src/components/modals/BtcActivationModal.vue:14
msgid "Or buy BTC directly in the wallet."
msgstr "或直接在钱包中购买BTC"

#: src/components/layouts/Settings.vue:204
msgid "Overwrite how the Keyguard is opened."
msgstr "覆盖Keyguard的打开方式"

#: src/components/staking/tooltips/ValidatorReward.vue:8
msgid "p.a."
msgstr ""

#: src/components/UsdcTransactionListItem.vue:40
#: src/components/UsdtTransactionListItem.vue:40
msgid "partially reverted"
msgstr ""

#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:65
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:61
msgid "Partially reverted"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Network.vue:118
msgid "paused"
msgstr ""

#: src/components/modals/SendModal.vue:172
msgid "Pay within {countdown}"
msgstr ""

#: src/lib/GoCrypto.ts:236
msgid "Payment request has already been paid"
msgstr ""

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:350
msgid "Payments, got it"
msgstr "付款，收到"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:241
msgid "Pegged 1:1 to the U.S. Dollar"
msgstr "与美元1:1挂钩"

#: src/components/BtcTransactionListItem.vue:47
#: src/components/TransactionListItem.vue:47
#: src/components/UsdcTransactionListItem.vue:38
#: src/components/UsdtTransactionListItem.vue:38
msgid "pending"
msgstr "待处理"

#: src/components/TransactionList.vue:13
msgid "Pending Cashlinks"
msgstr "待处理的现金链接"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:65
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:81
msgid "Pending..."
msgstr "待处理..."

#: src/components/swap/OasisLaunchModal.vue:12
msgid "Per-swap limits raised to {amount}"
msgstr "每次交换限制提高到 {amount}"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:42
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:59
msgid "Performing Atomic Swap"
msgstr "执行原子交换"

#: src/components/swap/SwapNotification.vue:29
msgid "Performing swap {progress}/5"
msgstr "进行交换{progress} / 5"

#: src/components/modals/StablecoinSelectionModal.vue:6
msgid ""
"Pick a stable coin for your wallet. You can always switch between the two."
msgstr ""

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:150
msgid ""
"Please activate BTC or USDC in your account first to be able to swap to "
"these currencies."
msgstr "请先在您的账户中激活BTC或USDC，以便能够交换到这些货币。"

#: src/lib/GoCrypto.ts:188
msgid "Please ask the merchant to create a new payment request."
msgstr ""

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:18
msgid "Please do not use your Mainnet accounts!"
msgstr "请不要使用你的主网帐户！"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:70
msgid "Please ensure that you are sending an instant transaction!"
msgstr "请确保你在发送的是即时交易！"

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:12
msgid "Please have patience while we fix:"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:38
#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:54
msgid "Please keep your Swap ID for reference."
msgstr "请保留你的交换ID以供参考"

#: src/components/modals/DisclaimerModal.vue:12
msgid ""
"Please note that wallet.nimiq.com, hub.nimiq.com & keyguard.nimiq.com are "
"not \"hosted wallets\". You do not create a hosted account or give Nimiq "
"your funds to hold onto. You hold your keys that control the funds at your "
"account addresses on your device. Nimiq only makes it easy for you, through "
"a browser, to create, save, and access your information and interact with "
"the blockchain."
msgstr ""
"请注意：wallet.nimiq.com、hub.nimiq.com和keyguard.nimiq.com 不是 "
"\"托管钱包\"。你创建的并不是托管账户，也未将资金交给Nimiq保管。你持有此设备上帐户控制资金的钥匙。 "
"Nimiq仅是一个让你轻松通过浏览器创建、保存、访问你的信息，并且与区块链互动的媒介。"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:7
msgid "Please transfer"
msgstr "请转账"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:161
#: src/components/layouts/Sidebar.vue:62
msgid "Please wait for your current swap to finish before starting a new one."
msgstr "在开始新的交换前，请等待当前兑换完成。"

#: src/components/layouts/Settings.vue:209
msgid "popups"
msgstr "弹出窗口"

#: src/components/layouts/Settings.vue:216
msgid "Popups"
msgstr "弹出窗口"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:5
msgid "PoS Testnet"
msgstr ""

#: src/composables/useTransactionInfo.ts:113
msgid "Pre-staking Migration Address"
msgstr ""

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:19
msgid "Problems with un-staking."
msgstr ""

#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:30
msgid "Proceed to the troubleshooting page to find out what to do next."
msgstr "转到故障排除页面以了解下一步为何"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:298
msgid "Processing payout"
msgstr "处理付款中"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:53
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: src/components/kyc/KycOverlay.vue:5 src/components/kyc/KycPrompt.vue:5
msgid "Raise your limits"
msgstr "提升您的额度"

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:18
#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:22
msgid "Rare"
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:33
msgid ""
"Rates the pool's ability to correctly produce blocks and earn rewards when "
"selected."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:14
msgid ""
"Rates the pool's availability to be selected for block production, which "
"earns rewards."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:52
msgid "Rates the pool's potential to harm the network, based on its size."
msgstr ""

#: src/lib/StakingUtils.ts:69
msgid "Reactivate validator"
msgstr ""

#: src/components/modals/PolygonActivationModal.vue:22
msgid ""
"Read all about it in this {blog_post} or click below for the new wallet "
"intro."
msgstr "在这个{blog_post}中阅读更多信息，或点击下方查看新的钱包介绍。"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:212
#: src/components/MobileActionBar.vue:4
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/components/modals/StablecoinReceiveModal.vue:13
msgid "Receive {ticker}"
msgstr "接受 {ticker}"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:7
msgid "Receive BTC"
msgstr "接收比特币"

#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:21
msgid "Receive fiat to your bank account."
msgstr "将法定货币存入你的银行账户"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:11
msgid "Receive free NIM"
msgstr "接收免费的NIM"

#: src/components/PolygonWarningPage.vue:14
msgid "Receive from Polygon {ticker} addresses only!"
msgstr "仅支持接受来自于 Polygon {ticker} 地址！"

#: src/components/modals/ReceiveModal.vue:7
msgid "Receive NIM"
msgstr "接收NIM"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:76
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:92
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:68
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:64
msgid "Received at {dateAndTime}"
msgstr "已在{dateAndTime}收到"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:75
msgid ""
"Recent addresses will be listed here, until they receive a transaction."
msgstr "最近的交易地址将被列出显示在这里，直到他们收到交易"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:78
msgid "Recently copied"
msgstr "最近复制"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:17
msgid "Recipient"
msgstr "接收者"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:27
msgid "Recovery Words"
msgstr "复原字"

#: src/components/layouts/Settings.vue:205
msgid "Redirect mode does not yet support swaps."
msgstr "重定向模式尚不支持交换"

#: src/components/layouts/Settings.vue:209
msgid "redirects"
msgstr "重定向"

#: src/components/layouts/Settings.vue:217
msgid "Redirects"
msgstr "重定向"

#: src/components/layouts/Settings.vue:258
msgid "Reference currency"
msgstr "参考货币"

#: src/components/modals/SimplexModal.vue:40
msgid "Refresh the page to continue."
msgstr "刷新页面以继续"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:311
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:323
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:256
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:237
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:578
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:546
msgid "Refund failed: "
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:72
msgid ""
"Regular transactions are too slow and will not process. Your bank might use "
"another name, like ‘real-time transactions’ i.a."
msgstr "常规交易太慢将无法处理。你的银行可能会以其他方式称呼即时交易，例如“实时交易”"

#: src/components/layouts/Settings.vue:279
#: src/components/UpdateNotification.vue:9
msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:28
msgid "Reliability"
msgstr ""

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:34
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:88
#: src/components/modals/AccountMenuModal.vue:16
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:143 src/components/TestnetFaucet.vue:149
msgid "Request failed"
msgstr "请求失败"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:54
msgid "Required"
msgstr "必要的"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:46
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:94
msgid "Rescan"
msgstr "重新扫描"

#: src/components/layouts/Settings.vue:237
msgid "Reset your wallet settings and reload data from the blockchain."
msgstr "重置你的钱包设置，并从区块链重新加载数据"

#: src/components/BtcAddressInput.vue:24
#: src/components/modals/SendModal.vue:38
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:46
msgid "Resolving Unstoppable Domain..."
msgstr "正在解析 Unstoppable域名"

#: src/lib/StakingUtils.ts:20
msgid "Restake Rewards"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:650
msgid "Restart payout process"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapModal.vue:1098
msgid "Resulting BTC amount is too small."
msgstr ""

#: src/lib/StakingUtils.ts:127
msgid "Retire stake"
msgstr ""

#: src/lib/StakingUtils.ts:75
msgid "Retire validator"
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:127
#: src/components/modals/SendModal.vue:242
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:229
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:337
msgid "Retrying..."
msgstr "重试..."

#: src/components/staking/ValidatorFilter.vue:12
msgid "Reward"
msgstr ""

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:81
msgid "Save and proceed"
msgstr "保存并执行"

#: src/components/modals/AccountMenuModal.vue:7
msgid "Save Login File"
msgstr "储存登录文件"

#: src/components/modals/overlays/QrCodeOverlay.vue:21
msgid ""
"Scan the code to send\n"
"{currency} to this address"
msgstr ""
"扫码发送\n"
"{currency} 到当前地址"

#: src/components/CountrySelector.vue:22 src/components/SearchBar.vue:49
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/staking/StakingValidatorPage.vue:17
msgid "Search for validators..."
msgstr ""

#: src/components/SearchBar.vue:48
msgid "Search transactions"
msgstr "搜索交易"

#: src/components/SearchBar.vue:46
msgid "Search transactions by contact, address, etc."
msgstr "通过联系人，地址等搜索交易"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:43
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:20
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:19
msgid "Select a currency and an amount."
msgstr "请选择货币和金额"

#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:54
msgid "Select validator"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Settings.vue:140
msgid "Select which unit to show Bitcoin amounts in."
msgstr "选择显示比特币金额的单位"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:81
msgid "Sell"
msgstr "卖出"

#: src/components/modals/MoonpaySellInfoModal.vue:16
msgid "Sell BTC"
msgstr ""

#: src/components/modals/MoonpaySellInfoModal.vue:14
msgid "Sell BTC and {ticker}"
msgstr ""

#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:180
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:185
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:199
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:31
msgid "Sell Crypto"
msgstr "售出加密货币"

#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:11
msgid "Sell Crypto for Fiat"
msgstr "出售加密货币到法币"

#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:134
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:163
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:166
msgid "Sell max"
msgstr "卖出最大数量"

#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:14
msgid ""
"Sell NIM and BTC directly to your\n"
"SEPA bank account."
msgstr ""
"将NIM和BTC直接售出到你的\n"
"SEPA银行账户"

#: src/components/BankCheckInput.vue:78
msgid "Selling and refunds will not work with a generic IBAN!"
msgstr "销售和退款不适用于通用 IBAN！"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:85
msgid "Selling NIM directly is currently unavailable in the Wallet."
msgstr ""

#: src/components/swap/OasisLaunchModal.vue:11
msgid "Selling now available"
msgstr "出售功能现在可用了"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:207
#: src/components/MobileActionBar.vue:10
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:119
#: src/components/modals/SendModal.vue:207
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:221
msgid "Send {currency}"
msgstr ""

#: src/components/AmountMenu.vue:25 src/components/modals/BtcSendModal.vue:81
#: src/components/modals/SendModal.vue:189
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:211
msgid "Send all"
msgstr "全部发送"

#: src/components/modals/NetworkInfoModal.vue:16
msgid ""
"Send and receive NIM to the Blockchain without anyone in-between. Be truly "
"censorship-resistant."
msgstr "在区块链上发送和接收NIM，没有任何第三方。真正实现抗审查。"

#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:20
msgid "Send crypto to a smart contract."
msgstr "将加密货币发送到智能合约"

#: src/components/PolygonWarningFooter.vue:6
#: src/components/PolygonWarningPage.vue:13
msgid "Send to Polygon {ticker} addresses only!"
msgstr "仅发送到Polygon {ticker}地址！"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:5
#: src/components/modals/SendModal.vue:13
msgid "Send Transaction"
msgstr "发送交易"

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:19
msgid "Send USDC"
msgstr "发送 USDC"

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:19
msgid "Send USDT"
msgstr "发送 USDT"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:22
msgid "Send, receive and hold BTC in your wallet."
msgstr "从你的钱包中发送、接收和持有BTC"

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:141
#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:236
msgid "Sending Staking Transaction"
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:465
#: src/components/modals/SendModal.vue:771
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:631
msgid "Sending Transaction"
msgstr "正在发送交易"

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:337
msgid "Sending Unstaking Transaction"
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:515
msgid "Sent {btc} BTC"
msgstr "已发送{btc} 比特币"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:511
msgid "Sent {btc} BTC to {name}"
msgstr "已发送{btc} BTC到 {name}"

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:666
msgid "Sent {coin} {ticker}"
msgstr "发送 {coin} {ticker}"

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:661
msgid "Sent {coin} {ticker} to {name}"
msgstr "发送 {coin} {ticker} 到 {name}"

#: src/composables/useBtcTransactionInfo.ts:178
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:176
#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:132
#: src/composables/useUsdtTransactionInfo.ts:128
msgid "Sent {fromAsset} – Received {toAsset}"
msgstr "已发送{fromAsset} –已收到{toAsset}"

#: src/components/modals/SendModal.vue:810
msgid "Sent {nim} NIM"
msgstr "发送{nim}NIM"

#: src/components/modals/SendModal.vue:806
msgid "Sent {nim} NIM to {name}"
msgstr "发送{nim}NIM至{name}"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:81
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:97
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:73
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:69
msgid "Sent at {dateAndTime}"
msgstr "在{dateAndTime}发送"

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:31
msgid "SEPA Instant fee"
msgstr "SEPA即时网络费用"

#: src/components/BankCheckInput.vue:90
msgid "SEPA Instant transaction"
msgstr "SEPA即时交易"

#: src/lib/StakingUtils.ts:118
msgid "Set active stake"
msgstr ""

#: src/components/modals/SendModal.vue:86
#: src/components/modals/SendModal.vue:98
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:95
msgid "Set Amount"
msgstr "设置金额"

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:5
msgid "Set an Amount"
msgstr ""

#: src/components/AmountMenu.vue:15
msgid "Set fee"
msgstr "设置费用"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:185
msgid "Set minimum"
msgstr "设定最低值"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:285
msgid "Setting up atomic swap"
msgstr "设置原子交换"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:72
#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:89
msgid "Setting up the {currency} side of the swap."
msgstr "设置交换的 {currency} "

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:185
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:9
msgid "Share a single-use address with the sender."
msgstr "将一次性的使用地址分享给发送者"

#: src/components/modals/overlays/PaymentLinkOverlay.vue:6
msgid ""
"Share the link or QR code with the sender.\n"
"Optionally include an amount. "
msgstr ""
"将链接或QR码分享给发送者，\n"
"你也可以预先输入金额"

#: src/components/modals/ReceiveModal.vue:8
#: src/components/modals/StablecoinReceiveModal.vue:16
msgid "Share your address with the sender."
msgstr "将你的地址分享给发送者"

#: src/components/modals/overlays/PaymentLinkOverlay.vue:4
msgid "Share your Request Link"
msgstr "分享你的请求链接"

#: src/components/ContactBook.vue:14 src/components/UsdcContactBook.vue:21
msgid "Show all my addresses"
msgstr "显示我所有的地址"

#: src/components/layouts/Settings.vue:123
#: src/components/layouts/Settings.vue:63
msgid "Show Decimals"
msgstr "显示小数"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:177
msgid "Show Link"
msgstr "显示链接"

#: src/components/modals/AccountMenuModal.vue:12
msgid "Show Recovery Words"
msgstr "显示恢复字"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:319
msgid "Show values as {currency}"
msgstr "显示价值为 {currency}"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:265
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:264
msgid "Simulate EUR payment"
msgstr "模拟欧元付款"

#: src/components/modals/BtcActivationModal.vue:28
#: src/components/modals/PolygonActivationModal.vue:46
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:529
#: src/components/modals/SendModal.vue:640
#: src/components/modals/SendModal.vue:825
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:681
#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:297
#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:324
#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:407
#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:177
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了些问题"

#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:28
msgid "Something went wrong with your transaction"
msgstr "你的交易出错了"

#: src/components/modals/SendModal.vue:219
msgid "Speed up your Transaction"
msgstr "加快交易"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:44
msgid "Stability"
msgstr "稳定性"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:240
msgid "Stability mixed with self-custody"
msgstr "稳定性与自我托管相结合"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:352
msgid "Stable like USD, got it"
msgstr "稳定如 USD，收到"

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:69
msgid "Stake must be at least {minStake}."
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingButton.vue:29
msgid "Stake NIM"
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingWelcomePage.vue:8
msgid "Stake NIM to earn NIM"
msgstr ""

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:29
msgid "Stake NIM to generate rewards for securing the network."
msgstr "质押NIM取得奖励，并确保网络安全"

#: src/components/staking/StakingSummaryMobile.vue:8
msgid "Stake now"
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:56
msgid "Staked"
msgstr ""

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:40
#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:28
#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:15
msgid "Staking"
msgstr "质押"

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:5
msgid "Staking with {validator}"
msgstr ""

#: src/components/modals/SendModal.vue:475
msgid "standard"
msgstr "标准"

#: src/lib/StakingUtils.ts:81
msgid "Start staking"
msgstr ""

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:351
msgid "Store of value, got it"
msgstr "储藏价值，收到"

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:223
msgid "Successfully added {amount} NIM to your stake with {validator}"
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:161
msgid "Successfully changed validator to {validator}"
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:308
msgid "Successfully deactivated {amount} NIM"
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:272
msgid "Successfully deactivated {amount} NIM from your stake with {validator}"
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:179
msgid "Successfully staked {amount} NIM with {validator}"
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:393
msgid "Successfully unstaked {amount} NIM"
msgstr ""

#: src/components/staking/WelcomeStakingModal.vue:64
msgid "Super eco-friendly"
msgstr ""

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:109
msgid "Super low fees, super fast payments"
msgstr "超低手续费，超快支付"

#. avoid displaying the proxy address until we know related peer address
#: src/components/layouts/Sidebar.vue:144
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:9
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:7
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:9
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:9
#: src/composables/useBtcTransactionInfo.ts:120
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:118
#: src/composables/useUsdcTransactionInfo.ts:97
#: src/composables/useUsdtTransactionInfo.ts:97
msgid "Swap"
msgstr "交换"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:194
msgid "Swap BTC {arrowIcon} {ticker}"
msgstr "兑换 BTC {arrowIcon} {ticker}"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:16
msgid ""
"Swap coins and use\n"
"value your way."
msgstr ""
"兑换加密货币\n"
"并以您的方式使用。"

#: src/components/swap/SwapModal.vue:7
msgid "Swap Currencies"
msgstr "兑换货币"

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:59
msgid "Swap fee"
msgstr "交换费用"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:12
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:9
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:12
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:12
msgid "Swap from {address}"
msgstr "从 {address} 交换"

#: src/components/swap/SwapNotification.vue:20
msgid "Swap has expired"
msgstr "交换已过期"

#: src/components/kyc/KycPrompt.vue:9
msgid "Swap more per 30 days."
msgstr "每30天进行更多的兑换。"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:123
msgid "Swap NIM {arrowIcon} {ticker}"
msgstr "兑换 NIM {arrowIcon} {ticker}"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:87
msgid "Swap NIM {arrowIcon} BTC"
msgstr "兑换 NIM {arrowIcon} BTC"

#: src/components/swap/SwapModal.vue:44
msgid "Swap not possible. Ledger accounts are not supported."
msgstr "无法进行兑换。不支持Ledger账户。"

#: src/components/swap/SwapModal.vue:41
msgid "Swap not possible. Your balance is lower than the fee."
msgstr "无法进行交换。您的余额低于手续费。"

#: src/components/swap/SwapNotification.vue:26
msgid "Swap successful!"
msgstr "交换成功！"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:27
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:24
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:24
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:24
msgid "Swap to {address}"
msgstr "交换到 {address}"

#: src/components/kyc/KycPrompt.vue:11
msgid "Swap up to {limit} per 30 days."
msgstr "每30天最多兑换{limit}。"

#: src/components/layouts/Settings.vue:187
msgid "Swiping Gestures"
msgstr "滑动手势"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:114
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:66
msgid "Switch to USDC"
msgstr ""

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:108
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:60
msgid "Switch to USDT"
msgstr ""

#: src/lib/StakingUtils.ts:104
msgid "Switch validator"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Network.vue:119
msgid "syncing"
msgstr "正在同步"

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:15
msgid "Syncing takes long and fails in certain cases."
msgstr ""

#: src/components/SendModalFooter.vue:69
msgid "Syncing with Bitcoin network"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:31
msgid "TEN31 Bank provides a bank account to lock your payment."
msgstr "TEN31银行提供了一个银行帐户锁定你的付款"

#: src/swap-kyc-handler.ts:208 src/swap-kyc-handler.ts:225
msgid "TEN31 Pass didn't return expected grants."
msgstr "TEN31 通行证未返回预期的授权。"

#: src/components/layouts/Settings.vue:157
msgid "TEN31 Verification"
msgstr "TEN31 验证"

#: src/components/AddressList.vue:210
#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:221
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:131
#: src/components/swap/SwapBalanceBar.vue:29
#: src/components/swap/SwapBalanceBar.vue:55
#: src/components/UsdcAddressInfo.vue:14
#: src/composables/useBtcTransactionInfo.ts:128
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:135
msgid "Tether USD"
msgstr ""

#: src/components/PolygonWarningFooter.vue:22
msgid ""
"The {ticker} stablecoin was originally launched on Ethereum. To avoid high "
"fees and enable fast transactions, this wallet uses the Polygon version."
msgstr "{ticker}稳定币最初在以太坊上推出。为了避免高昂的费用并实现快速交易，该钱包使用Polygon版本。"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:105
msgid "The bank is processing your transaction."
msgstr "银行正在处理你的交易"

#: src/lib/swap/utils/BuyUtils.ts:90 src/lib/swap/utils/SellUtils.ts:110
msgid "The fees (currently {amount}) determine the minimum amount."
msgstr "费用（当前为 {amount} ）决定了最低金额"

#: src/components/swap/SwapModal.vue:1092 src/lib/swap/utils/BuyUtils.ts:95
#: src/lib/swap/utils/SellUtils.ts:115
msgid "The fees determine the minimum amount."
msgstr "费用将决定最低金额"

#: src/components/modals/SendModal.vue:178
msgid ""
"The GoCrypto payment request expires in {finalCountdown}. To ensure that "
"your payment is confirmed in time, send it within {earlyCountdown}."
msgstr ""

#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:18
msgid "The limit on your IBAN has been reached"
msgstr "已达到你的 IBAN 限制"

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:6
msgid ""
"The network and your NIM successfully migrated to Proof-of-Stake. The wallet"
" is not fully up to speed yet but we’re getting there."
msgstr ""

#: src/App.vue:11
msgid ""
"The network is temporarily not processing transactions or staking rewards, "
"thank you for your patience."
msgstr ""

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:7
msgid ""
"The new and improved accounts\n"
"can have multiple addresses."
msgstr ""
"新的和改进的账户\n"
"可以持有多个地址"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:51
msgid ""
"The new Login Files are an easy and convenient way to gain access to your "
"account and its addresses."
msgstr "新的登录文件是个用来访问你的账户及地址简单方便的方式"

#: src/components/PolygonWarningPage.vue:8
msgid "The Nimiq Wallet uses Polygon {ticker} for speed and low fees."
msgstr "Nimiq 钱包使用 Polygon {ticker}进行快速低费的交易。"

#: src/lib/GoCrypto.ts:264
msgid "The payment request expired"
msgstr ""

#: src/lib/GoCrypto.ts:270
msgid "The payment request is about to expire"
msgstr ""

#: src/lib/GoCrypto.ts:208
msgid "The payment request might have been paid, expired, or cancelled."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:127
msgid "The pool sometimes fails to be available for block production."
msgstr ""

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:44
#: src/components/modals/SellCryptoModal.vue:43
msgid "The rate might change depending on the swap volume."
msgstr "汇率可能会依据交换数量改变"

#: src/components/modals/SendModal.vue:121
#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:114
msgid "The sender and recipient cannot be identical."
msgstr "发件人和收件人不能相同"

#: src/components/modals/SimplexModal.vue:16
msgid ""
"The Simplex integration is currently disabled while the network is "
"experiencing an outage."
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:19
msgid "The swap expired"
msgstr "交换已过期"

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:16
msgid "The transaction history does not update correctly."
msgstr ""

#: src/components/staking/tooltips/ValidatorDescriptionTooltip.vue:15
msgid "The validator is solely responsible for information provided above."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:47
msgid ""
"The validator is solely responsible for the information provided above. It "
"is not to be viewed as an endorsement or recommendation by Nimiq."
msgstr ""

#: src/components/TestnetFaucet.vue:134
msgid "There are currently no free NIM available."
msgstr "目前没有免费的NIM"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:8
msgid ""
"There are many options, use a credit card or trade crypto. You can find more"
" exchanges on {link}"
msgstr "我们有多种选择，你可以使用信用卡或交易加密货币，也可以在 {link} 上找到更多的交易所"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:21
msgid "There is no ‘forgot password’"
msgstr "没有 “忘记密码” 的选项"

#: src/components/swap/SwapNotification.vue:23
msgid "There's a problem"
msgstr "有问题"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:8
msgid "Think features, not currency"
msgstr "关注功能，而非货币"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:198
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:224
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:209
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:234
msgid ""
"This historic value is based on an average of cross-exchange prices. It "
"might vary due to market volatility and liquidity."
msgstr "此历史价值是基于交易价格的平均值，它可能因市场波动和流动性而变化。"

#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:53
msgid "This IBAN is for a different country than the bank"
msgstr "该 IBAN与银行的国家不同"

#: src/components/modals/LegacyAccountNoticeModal.vue:7
msgid "This is a Legacy Account"
msgstr "这是一个传统账户"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:49
msgid "This is a single-use address"
msgstr "这是一次性地址"

#: src/components/BtcAddressInput.vue:30
msgid "This is not a valid address"
msgstr "这不是一个有效地址"

#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:50
msgid "This is not a valid IBAN"
msgstr "这不是有效的 IBAN"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:324
#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:76
#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:93
#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:106
msgid "This might take up to {min} minutes."
msgstr "这可能会花费{min}分钟"

#: src/components/BtcTransactionList.vue:243
#: src/components/BtcTransactionList.vue:265
#: src/components/TransactionList.vue:228
#: src/components/TransactionList.vue:250
#: src/components/UsdcTransactionList.vue:205
#: src/components/UsdcTransactionList.vue:227
#: src/components/UsdtTransactionList.vue:205
#: src/components/UsdtTransactionList.vue:227
msgid "This month"
msgstr "本月份"

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:158
msgid ""
"This pool controls a large share of the total stake.\n"
"Support the network by staking with a smaller pool."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:164
msgid ""
"This pool controls an almost critical share of the total stake.\n"
"Choose a smaller pool to improve the network’s security."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:121
msgid "This pool is reliably available for block production."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:155
msgid "This pool is safe to stake with."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:124
msgid "This pool is usually available for block production."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:129
msgid "This pool regularly fails to be available for block production."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:146
msgid "This pool regularly fails to produce blocks."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:138
msgid "This pool reliably produces blocks."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:144
msgid "This pool sometimes fails to produce blocks."
msgstr ""

#: src/components/staking/ValidatorScoreDetails.vue:141
msgid "This pool usually produces blocks."
msgstr ""

#: src/components/TestnetFaucet.vue:129
msgid "This service is currently not available in your region."
msgstr "你所在的地区目前尚未提供这项服务"

#: src/components/modals/MoonpayModal.vue:6
#: src/components/modals/SimplexModal.vue:8
msgid "This service is operated by {link}"
msgstr "该服务由{link}运营"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:109
msgid ""
"This service will soon be sped up significantly by banks updating their "
"infrastructure."
msgstr "在银行更新基础设施后，这项服务速度将会大幅提升"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:60
msgid "This swap is as decentralized as the blockchain itself."
msgstr "交换与区块链本身一样是去中心化"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:312
msgid "This usually takes {time} seconds."
msgstr "这通常需要{time}秒"

#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:10
msgid "This usually takes between one and two working days."
msgstr "这通常需要一到两个工作日"

#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:162
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:188
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:143
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:169
msgid ""
"This value is based on the historic exchange rate of the USD and your "
"reference currency."
msgstr "此价值基于美元历史汇率和您的参考货币。"

#: src/components/modals/HistoryExportModal.vue:15
msgid "Timeframe"
msgstr "时间范围"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:36
#: src/components/modals/TradeModal.vue:56
msgid "To {exchange}"
msgstr "返回{exchange}"

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:156
msgid ""
"To change your validator, un-stake all NIM and restart the process. Click "
"here to {unstakeLink}."
msgstr ""

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:128
#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:199
#: src/components/swap/SwapModal.vue:37
msgid "To swap with USDC/USDT, choose a stablecoin."
msgstr ""

#: src/components/AccountBalance.vue:5
msgid "Total Balance"
msgstr "总余额"

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:69
msgid "Total fees"
msgstr "总共费用"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:7
msgid "Trade NIM and BTC"
msgstr "交易NIM和BTC"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:42
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:55
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:40
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:36
msgid "Transaction from {address}"
msgstr "来自{address}的交易"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:48
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:61
#: src/components/modals/UsdcTransactionModal.vue:46
#: src/components/modals/UsdtTransactionModal.vue:42
msgid "Transaction to {address}"
msgstr "发送到{address}的交易"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:112
msgid "Transactions take >10 min. due to Bitcoin’s block time."
msgstr "由于比特币的出块时间，交易需要10分钟以上"

#: src/components/LegacyAccountUpgradeButton.vue:9
msgid "Transfer funds"
msgstr "转移资金"

#: src/components/layouts/Settings.vue:247
msgid "Trials"
msgstr "试用版"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:35
#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:120
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑难解答"

#: src/components/staking/ValidatorFilter.vue:7
msgid "TrustScore"
msgstr ""

#: src/components/AnnouncementBox.vue:34
msgid "Try it now"
msgstr "现在就试试"

#: src/components/NetworkStats.vue:21
msgid "Tx time"
msgstr "交易时长"

#: src/components/staking/ValidatorFilter.vue:26
msgid "Type to search..."
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:159
msgid "un-stake all"
msgstr ""

#: src/composables/useTransactionInfo.ts:149
msgid "Unclaimed Cashlink"
msgstr "未认领的现金链接"

#: src/lib/GoCrypto.ts:225
msgid "Unexpected GoCrypto error"
msgstr ""

#: src/swap-kyc-handler.ts:214
msgid ""
"Unexpected user. This account is currently connected to the TEN31 Pass of "
"{userName}."
msgstr "用户异常。该账户目前连接到{userName}的TEN31 通行证。"

#: src/components/UsdcAddressInfo.vue:17
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:105
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:110
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:159
#: src/components/modals/BtcTransactionModal.vue:164
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/modals/NetworkInfoModal.vue:12
msgid ""
"Unlike any other crypto, Nimiq connects your wallet directly to peers from "
"all around the world. This makes you a first-class citizen of the "
"blockchain."
msgstr "不像其他加密货币一样，Nimiq将您的钱包直接连接到来自世界各地的节点。这使您成为区块链上的一等公民。"

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:72
msgid "Unlock at any time. Your NIM will be available within ~24 hours."
msgstr ""

#: src/lib/StakingUtils.ts:35
msgid "Unstake"
msgstr ""

#: src/swap-kyc-handler.ts:148 src/swap-kyc-handler.ts:157
msgid "Unsupported currency"
msgstr "尚未支持的货币"

#: src/swap-kyc-handler.ts:242
msgid "Unsupported KYC provider {provider}."
msgstr "尚未支持的 KYC 提供商 {provider}。"

#: src/components/layouts/Settings.vue:15
msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

#: src/components/layouts/Settings.vue:24
#: src/components/UpdateNotification.vue:16
msgid "Update now"
msgstr "现在更新"

#: src/lib/StakingUtils.ts:56
msgid "Update validator"
msgstr ""

#: src/components/AddressList.vue:200
#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:218
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:128
#: src/components/swap/SwapBalanceBar.vue:24
#: src/components/swap/SwapBalanceBar.vue:50
#: src/components/UsdcAddressInfo.vue:14
#: src/composables/useBtcTransactionInfo.ts:124
#: src/composables/useTransactionInfo.ts:131
msgid "USD Coin"
msgstr "USD币"

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:39
msgid "USDC network fee"
msgstr "USDC网络费用"

#: src/components/swap/SwapFeesTooltip.vue:46
msgid "USDT network fee"
msgstr "USDT网络费用"

#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:11
msgid "Use a SEPA Instant account to get payouts in minutes."
msgstr "使用SEPA即时帐户在几分钟内得到付款"

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:24
msgid "Use labels to easily identify transactions."
msgstr "使用标签轻松识别交易。"

#: src/components/layouts/Settings.vue:33
msgid "Use the Nimiq Wallet as a web app outside the browser."
msgstr "将Nimiq 钱包作为网络应用程序，于浏览器之外使用。"

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:12
msgid "Use the slider to lock your NIM and earn rewards."
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:128
msgid "Validator"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Settings.vue:223
msgid "Vesting Contract"
msgstr "归属合同"

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:21
msgid "Wait for the swap to be set up."
msgstr "等待交换设置"

#: src/components/TransactionListOasisPayoutStatus.vue:8
msgid "Waiting for {currency}"
msgstr "等待 {currency}"

#: src/components/SendModalFooter.vue:79
msgid "Waiting for Nimiq network information"
msgstr ""

#: src/lib/StakingUtils.ts:19
msgid "Wallet Payout"
msgstr ""

#: src/components/modals/UsdtAddedModal.vue:8
msgid "We added support for USDT, which you can now use instead of USDC."
msgstr ""

#: src/components/modals/WalletStatusModal.vue:4
msgid "We’re busy fixing the wallet but your NIM are safe"
msgstr ""

#: src/components/modals/BuyCryptoModal.vue:14
msgid ""
"Welcome to the first fiat-to-crypto atomic swap. It’s simple, fast and "
"decentralized."
msgstr "欢迎来到第一个法币与加密的原子交换。 它简单、快速且去中心化"

#: src/components/staking/WelcomeStakingModal.vue:4
msgid "Welcome to the new Nimiq"
msgstr ""

#: src/components/modals/PolygonActivationModal.vue:16
msgid ""
"Welcome to the updated\n"
"wallet, now with USDC/USDT"
msgstr ""
"欢迎来到这次更新\n"
"钱包，现在已支持USDC/USDT"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:88
msgid "What else?"
msgstr "还有什么？"

#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:6
msgid "What is your bank called?"
msgstr "你使用哪间银行？"

#: src/components/layouts/Settings.vue:194
msgid "When ready"
msgstr "准备好时"

#: src/components/staking/StakingGraphPage.vue:76
msgid "will be available within ~24 hours."
msgstr ""

#: src/components/modals/BtcReceiveModal.vue:14
msgid ""
"With Bitcoin, a new address can be used for every transaction to improve "
"privacy."
msgstr "使用比特币，每笔交易都可以使用一个新地址来提高隐私。"

#: src/components/BtcCopiedAddress.vue:16 src/components/BtcLabelInput.vue:21
msgid ""
"With Bitcoin, there are no contacts, since addresses are only used once."
msgstr "使用比特币时，由于地址仅使用一次，因此没有联系人"

#: src/components/modals/NetworkInfoModal.vue:10
msgid ""
"With Nimiq, you're a\n"
"part of the Blockchain."
msgstr "使用Nimiq，您就是区块链的一部分。"

#: src/components/modals/overlays/SellCryptoBankCheckOverlay.vue:13
msgid ""
"Without a SEPA instant bank account your money will take 1-3 business days "
"to arrive."
msgstr "你如果没有SEPA即时银行账户，资金将需要1-3个工作日才能到账"

#: src/components/BankCheckInput.vue:70
msgid "Without an individual IBAN, refunds are impossible!"
msgstr "如果没有个人 IBAN，退款将无法执行！"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:17
msgid "You are connecting to the Nimiq PoS and Bitcoin Testnets."
msgstr ""

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:4
msgid "You are using a Legacy Account "
msgstr "你正在使用传统账户"

#: src/components/modals/UsdtAddedModal.vue:4
msgid "You can now choose{linebreak}between USDC and USDT"
msgstr ""

#: src/components/PolygonWarningFooter.vue:9
msgid "You can receive from Polygon {ticker} addresses only!"
msgstr "您仅可以接受来自于 Polygon {ticker}的地址！"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:123
msgid "You can receive more free NIM in {waitTime} hours."
msgstr "你可以在{waitTime}小时内收到更多的免费NIM"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:353
msgid ""
"You can sell NIM\n"
"- in the Wallet by swapping NIM to BTC or USDC first, which can then be sold.\n"
"- on supported exchanges."
msgstr ""

#: src/components/staking/StakingInfoPage.vue:77
msgid "You can't adjust your stake while you're unstaking"
msgstr ""

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:153
msgid "You currently have no balance to swap."
msgstr "您当前没有余额可以进行兑换。"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:496
msgid "You do not have enough USDC.e to pay conversion fees ({fee})"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:50
msgid ""
"You exceeded the 30-day limit of your bank account and will be refunded. "
"Please note that network fees may be deducted from your funds."
msgstr "金额超过了银行帐户的30天限制，我们将退款给你。 请注意，网络费用可能会从你的资金中扣除"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:116
msgid "You have exceeded your OASIS limit."
msgstr "你已超出 OASIS 限额"

#: src/components/modals/overlays/BuyCryptoBankCheckOverlay.vue:6
msgid "You need a SEPA account that supports instant transactions."
msgstr "你需要一个支持即时交易的SEPA帐户"

#: src/components/BtcTransactionList.vue:55
#: src/components/TransactionList.vue:49
#: src/components/UsdcTransactionList.vue:46
#: src/components/UsdtTransactionList.vue:46
msgid "You now own crypto!"
msgstr "你现在拥有加密货币了！"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:309
msgid "You will finalize your purchase by bank transfer."
msgstr "你将通过银行转帐完成购买"

#: src/components/modals/BtcSendModal.vue:72
msgid "You will send {amount}"
msgstr "你将发送 {amount}"

#: src/components/modals/StablecoinSendModal.vue:182
msgid "You will send {amount} {ticker}"
msgstr "你将发送 {amount} {ticker}"

#: src/components/modals/SendModal.vue:168
msgid "You will send {amount} NIM"
msgstr "你将发送{amount}NIM"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:9
msgid "Your account is not safe yet!"
msgstr "你的帐户还不够安全！"

#: src/components/modals/BtcActivationModal.vue:6
msgid ""
"Your account now\n"
"supports Bitcoin!"
msgstr ""
"你现在的帐户\n"
"支持比特币！"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:72
msgid ""
"Your accounts are now legacy accounts. Easily switch, edit and create "
"accounts with the new account picker."
msgstr "你的账户是传统账户，使用新的账户选择器让你轻松切换、编辑和创建账户"

#: src/components/modals/overlays/BuyCryptoBankCheckOverlay.vue:23
msgid "Your bank is not eligible?"
msgstr "你的银行不符合条件？"

#: src/components/NetworkMapPeerList.vue:4
msgid "Your browser"
msgstr "你的浏览器"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:158
msgid ""
"Your browser does not support Keyguard popups, or they are disabled in the "
"Settings."
msgstr "你的浏览器不支持Keyguard弹出窗口，或者在设置中禁用了弹出窗口。"

#: src/components/swap/SwapAnimation.vue:119
#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:20
msgid ""
"Your EUR will be transferred to your bank account as soon as new limit is "
"available."
msgstr "一旦新的限额設定完成，你的欧元将被转入你的银行账户"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:89
msgid ""
"Your monthly purchase limit will still\n"
"be reduced, even if you cancel now."
msgstr ""
"即使你現在取消，\n"
"你的每月购买限额仍将减少"

#: src/components/modals/LegacyAccountNoticeModal.vue:9
msgid ""
"Your NIM are stored in a legacy account. Transfer them to a regular account "
"to profit from new features."
msgstr "你的NIM储存在传统账户中，将它们转移到普通账户，你将可体验新功能的好处"

#: src/lib/GoCrypto.ts:244
msgid "Your payment failed"
msgstr ""

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:112
msgid "Your payment has not been received yet. There might be an issue."
msgstr "尚未收到你的付款。 可能出现问题"

#: src/lib/GoCrypto.ts:240
msgid "Your payment is being processed"
msgstr ""

#: src/lib/GoCrypto.ts:248
msgid "Your payment is invalid"
msgstr ""

#: src/lib/GoCrypto.ts:257
msgid "Your payment was cancelled"
msgstr ""

#: src/lib/GoCrypto.ts:252
msgid "Your payment was refunded"
msgstr ""

#: src/components/TransactionDetailOasisPayoutStatus.vue:9
msgid "Your payout is on its way"
msgstr "你的付款正在处理中"

#: src/components/staking/ValidatorDetailsOverlay.vue:29
msgid ""
"Your rewards are influenced by how many NIM are staked globally and your "
"validator pool’s fee."
msgstr ""

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:273
msgid "Your swap was successful!"
msgstr "你的交换成功了！"

#: src/components/swap/SwapSepaFundingInstructions.vue:62
msgid "Your transaction must be SEPA Instant"
msgstr "你的交易必须是SEPA即时交易"

#: src/components/BtcTransactionList.vue:65
#: src/components/TransactionList.vue:63
#: src/components/UsdcTransactionList.vue:55
#: src/components/UsdtTransactionList.vue:55
msgid "Your transactions will appear here"
msgstr "你的交易将在这里显示"
